點樣先可以唔諗住你

每次想放棄都會見到你同我打下招呼
覆下我snapchat同Facebook
暗戀又甜又苦

點解唔明戀？

諗我

因為自卑

好

表白，得就得，唔得就唔得，早d放生自己

平時探下佢口風先，睇下佢對自己有冇feel，有把握先好表白
至於未了解。。。嗰啲都係藉口，未一齊點樣可以完全了解對方
加油啦絲打，最緊要有自信，有自信嘅女仔好吸引人

agree 表白，早日放下

諗唔諗到頭來咪又係咁

唔好諗佢 剩係諗我

表白被拒絕之後都未放低哂 之後遇到既女仔都比唔到佢個感覺我

點解要咁耐 點解你會放得低

以為自己發夢開post
我都好想放低佢
又唔敢表白